地鐵有人講潮文，就黎忍唔到笑

4女1男，係到講陶瓷娃娃，講到自己bid自己出去，真係差d笑出黎

有咩好笑